班狗咁樣算唔算侵權

香港警察完全唔洗理版權架啦
你告佢都會撤控

二創唔賣錢點告，有得告啲youtube channel收哂皮

再唔好講公安唔受香港法例管

有冇人二創佢個二創 例如721, 831

十足十拎住藤條咁

樓豬hi

字型好柒

唔理鐘唔鐘意 知道鬼滅嘅都唔老得去邊
但係撐狗果班全部都與世界脫節嘅老野

佢地睇到都唔會明張圖咩意思

所以先話班狗智撚障

唔講咁多住
去屌班狗祟日先

點解要成塊面紫哂~~~好似俾人BDSM到缺氧咁....
算唔算不雅圖片...??
定係散播仇動漫訊息~?!

日本果邊告既話，黑警告返佢阻黑警扮工